[4月新番] 鬼滅之刃 集中討論

舞台是日本的大正時代，名叫竈門炭治郎的平凡農村少年，靠著賣炭來維持一家的生計。某天他下山去賣炭，回家時天色已暗，好心的三郎爺爺變留他住了一晚。隔天他回到家卻發現家人全都遭到殘殺，只剩禰豆子身體還有餘溫，然而她似乎變得跟平常不太一樣？為了尋求拯救妹妹的方法，炭治郎踏上了斬鬼的冒險旅程。

STAFF
原作：吾峠呼世晴
監督：外崎春雄
角色設計：松島晃
腳本制作：ufotable
音樂：梶浦由記、椎名豪
動畫制作：ufotable

CAST
竈門炭治郎：花江夏樹
竈門襧豆子：鬼頭明里
我妻善逸：下野紘
嘴平伊之助：松岡禎丞
冨岡義勇：櫻井孝宏
鱗滝左近次：大塚芳忠
錆兎：梶裕貴
真菰：加隈亜衣
玄弥：岡本信彦
産屋敷耀哉：森川智之
案内役・白髪：井澤詩織
案内役・黒髪：悠木碧
鋼鐡塚：浪川大輔
鎹鴉：山﨑たくみ
お堂の鬼：緑川光
手鬼：子安武人
官方網站

希望逃稅唔好影響

推依個

from隔離馬些路路

見到手鬼cv係子安武人個下真係就濕咗一地都喺

個op真係不得了

好耐冇整Gif

幾正

其實點整

用KMplay cap 落黎咋

UFOtable

對比起一拳真係

好高質

一見到水之呼吸即刻起雞皮
漫畫漫功問題黎到動畫已經解決埋,仲有咩地方有得輸?
真係J出血

畫功,自膠

遲d出game一定勁好玩。。

逃稅

水之呼吸型撚到

首歌lisa唱又好好聽

LiSA有邊首係唔好聽

答案係冇 完美冇死角

個op真係超好loop

嘩屌，正撚到
由畫到音樂都冇得彈。
氣氛醞釀得好好，show屋企人屍體果幕真係好震撼，完全feel到個殘酷個title.
In UFO

留名

Ufo
梶浦
LiSA

凪!

留名待看

好睇

睇完第一集真係唔錯

漫畫真係畫功問題令我追左少少就無追

其實我反而覺得漫畫畫功唔錯，鐘意佢好有特色，唔似一般少女/熱血漫畫畫風，同埋有d古舊feel
唔知點解好似好少人鐘意個畫風 唔緊要啦希望出左動畫會多d人睇鬼滅

漫畫啲可愛畫風好正

yesssss 有d位畫到d人勁萌

每個留言都有負皮

睇到

希望多D人睇

睇完第一集，就去咗睇漫畫
一野睇到最新一集，好睇

正 我前排都係忍唔住兩日睇左百幾集，好耐未試過咁想追一套漫畫

第一集好睇 啲景同人都好靚，完全冇崩既感覺

第一集正到

霸權 要追了

唔係睇番動畫都唔記得
炭治郎全家俾殺害好慘既設定

可能炭治郎太樂天

好似人手操作添,好勤力

所以套嘢前期我都睇得唔係好舒服
印象中未見過王道漫嘅主角有咁慘嘅背景

好慘 一黎就含家產

同終結的熾天使差唔多

漫畫節奏其實都算慢，正常咁排劇情應該10集打後主角3人組先會齊人，覺得會改

lm

其實隻舞咁勁點解成家人都唔夠打

得佢老豆識

same 我見到ufo整 就好奇去睇原作 之後用左一日睇到最新 我覺得呢套野無乜點拖 劇情幾緊湊幾吸引

要挑剔既話 個妹戲份比想像中少好多

動漫改編遊戲10隻有9隻垃圾

鳴門都全家死哂呀

呢套我keep追漫畫 真心正

心境上唔同
炭仔又大個又長兄為父咁

適可宜止

隻jump force有冇加鬼滅

高質

牙妹好正

覺得對白可以CUT咁啲
例如主角扔斧頭果段重算唔用獨白解釋,用果幾幕畫面都可以令觀眾明白

最後OP主角用水個畫面表現好靚

其實佢係還原番漫畫，差唔多漫畫有既動畫句句都有 有好有唔好啦

其實呢套嘢人氣好高？咁嘅質素同聲優陣容好似好高budget

人氣本身高，不過最重要梗係jump睇好呢套所以先揾ufo幫佢整啦，如果唔係就算人氣高一樣可以揾a1求其整咗佢算

第一話分鏡一早有人分析過

好正啊

睇下同咩比

漫畫畫功唔係話真係好好但係我接受到
個op真係好正

忍唔住瘋狂loop

漫畫個畫風得意得黎又令到我有種窩心嘅感覺

一日煲晒漫畫
漫畫最新係咪152?

用左2日時間追到漫畫最新個集
見到主角不斷進步好感動
Btw 想了解炭治郎背景多啲

幾鍾意個畫風 劇情都幾吸引
又有巨人同一拳追 正呀喂

你唔介意睇韓肉既話貼吧好似有153

生肉不了

唔知點解最近d熟肉全部都係彩色，我自己有時想睇黑白就會去睇生肉

唔介意英文嘅話可以用集英社個app睇

D ON9樣好正

屌原來水之呼吸係咁
就咁睇漫畫冇咩呢種感覺
翻睇多次先

搵ufo 最好既地方係打鬥一定好好睇
劇情唔派膠 唔發癲魔改就好難輸

in ufo we trust

唔係做正經劇情個時可以全集都係on9樣好撚正

喺蝶柱嗰啲集數

善逸鳩足咁多集

炭治郎溝死女

記得唔好劇透呀
希望多d人追原作

善逸係最早完成復健嘅男人 唔準你咁話佢

其實其中一個成功既地方係佢畫風唔係大眾向，作者畫風係好接近以前浮世繪，當初睇頭漫畫果十集倒我覺得已經作者畫風特別但好似未拿"獵" (唔記得點寫) 得準點用浮世繪去精確表達動作場景。

跟住一路睇落去見到個作者係咁進步真係好開心，依家仲要搵到飛碟社做動畫真係忠實呈現到果套風格

希望套野HIT到吸引更多人加入漫畫黨，因為聽講好似話作者都唔打算拖準備緊埋尾

歡迎樓上幾位加入漫畫黨

得老豆同主角識，仲要得老豆先知套舞係用黎戰鬥，炭仔都要到後期先知原來係咁用。
老豆仲要早死

嗚門死果陣咁細，對老豆老母都冇乜印象
炭仔同屋企人相處左咁多年，仲要理論上計炭仔係全屋最好秋果個，但乜都冇做到就死剩佢同妹

係三郎叔叔屋企訓得舒舒服服期間, 屋企人俾人殘殺緊

又令我諗起而幕

以下劇透

善逸真係好撚搞笑

B站好似話主角個耳飾似日本軍旗B站版格硬改咗佢個耳飾

明明已經睇緊日本動畫

鍾意善逸多過炭治郎 有時搞笑有時好型

唔怪之得怪怪地

中文有咩APP好?

漫畫人其實都幾update

第一話同漫畫差唔多
不過富剛個樣好似無咁硬梆梆㗎喎
掉斧頭有神韻炭仔

呼吸啲招式好似好靚咁睇op?

咁快有
阿妹

好cute

第一集呃完人之後準備變搞笑動畫

op幾時出

等主角三人組齊腳先笑到仆街

好期待動畫嘅表現

好期待
前面得炭仔太沉重

明明當年出第一話睇完都冇咩feel

點解動畫睇到起晒雞皮 好高質

不過松岡把聲同我想象嘅豬聲有啲出入

原來黃VIU有得睇

睇完第一集好正
後段用獨白講角色既心理雖然好直接, 但幾有效果
個op見到d浮世繪睇到我嘩嘩聲
平時講親ufo都係fate個種3D特效同2D畫面mix既效果, 但係個OP到又見到另一種感覺
希望之後故事入面都做到就好

快啲出豆豉眼

好似密集圖...

動畫整得好撚正約定鬼滅都出左
幾時到新石

下季呀

係wo輪住咁出

“四天王”

第一集富岡話人比鬼 d 血污染到就會變鬼
之後又話只得 boss 無慘可以將人變鬼
但上絃陸個兩兄妹係比上絃變做鬼
即係點 係所有鬼咬人都可以將人變鬼
定只係 boss同上絃既鬼先可以將人變鬼

ufo係咪玩完

係咪冇ed 得op

好驚鬼滅同HF第三章都要轉公司

我諗頭十集應該都仲繼續到掛...?

有，同一個人唱

正呀屌你

LiSA世界第一

會唔會停播播

全部鬼體內都帶有無慘既血 好似係

呢套係搞笑動畫?

開波

見ufo個ig仲好正常咁post野

播多幾話之後會唔會腰斬
係嘅話我唔睇啦 無謂浪費時間

係

viu已經有得睇

頭柱

啲作畫好高質

op靚到痴線

襧豆子

高質到, 睇左廿分鐘好似睇左兩分鐘咁

最尾有豆豉眼好可愛

中期開始一有輕鬆劇情 作者就會豁出去 可惜動畫做唔到佢個種求其畫風 暫時見到都係普通豆豉眼

有無人Cap小拳石

睇黎暪唔住
係搞笑漫黎

避陷阱個段正撚到

好撚正

想知漫畫值唔值得追？ 唔想個個星期等動畫

好值得 但以我所知都有唔少人因為漫畫畫風問題而卻步
利申好中意漫畫畫風 覺得好有特色

FictionJunction feat. LiSA

首op真係冇撚得輸

係咪話咩JUMP新4大天王

難聽講句
鬼滅面前
在座各位
都係垃圾

邊4大？

夢幻島
Dr stone
無法一起學習
鬼滅

反差大

不過咩4大聽下就算

係 我覺得都只係用黎宣傳下 今年4套都出動畫嘛

我地輸島勁多

dr stone追左陣就無追 個人覺得一般

夢幻島就都叫唔錯 雖然我會話都係開頭諗方法逃出係最好睇 後面相對無咁好睇

無法學習就有keep住追 想睇佢結局

而鬼滅我就覺得係完勝上面3套 可能因為而家自己係比較中意睇感情描述方面重啲既作品 所以比起我英海賊嗰種我會覺得鬼滅好睇好多

我英後勁不繼啦
淨係睇動畫 越後越無哂方向 拖長黎做 又變左兒童向

好想俾妹妹食

其實個妹唔1食人，咁佢食乜?

訓覺

個妹仲識唔識講野?

冇咗kalafina唱Ed

依家唔識之後先識返

個妹可以變大變細

D 3D又幾自然好睇

完全係k團風

LiSA都不錯吧

算啦 解散左就係解散左.................

通頂追曬漫畫

搞笑漫畫來

咬住個舊竹係咪唔比佢咬人

Ufo黎架
你估jc 咩

冇諗過會自然到咁
睇到我差D分唔到2D定3D 穿插得太完美

dr stone 越做越悶

又拎番fictionjunction黎用

套野吹大左

吹你老母

痴撚線
我殺左你屋企人?
因咩事咁上火
套野你畫架?

d作畫真係好誇張,明顯靚今季其他野一大截

牙鯨呢次我就唔忍你喇

普通熱血漫比人吹到舉世無雙咁
佢只係劇情唔拖
咪又係打怪升lv

係人都知係少年熱血漫啦，邊到有人吹到舉世無雙啊

畫風真係唔錯,但情節推進有D慢
不過係4月入面算係最佳作

唔熱血少年就唔係jump啦

大家都係少年熱血漫呢個範圍讚佢畫得好同動畫整得靚
究竟邊到吹大咗又吹到舉世無雙

樓下幫手吹奏鬼滅

動畫真係誇張地靚
咁既作畫我都係係神擊巴哈姆特同fate系列見到,根本就劇場版作畫黎

浮世繪真係好靚

阿妹踢頭果度
同睇漫畫個氣氛一樣
好搞野

真心唔識欣賞

呢個名都應該有排用

搞笑番

故事一般 作畫救番唒

漫畫一入蜘蛛山就故事好正

無知一問點解今個4月動畫特別少

仲少咩我覺得已經要揀黎睇

作畫好強

推

有冇人見到隻鬼諗起小拳石

通宵追晒漫畫進度

炭仔真係好可愛 唔會令人覺得煩嘅聖母溫柔主角

隻豬好似幾勁咁

隻豬有時都係行搞笑路線

係!!
超鍾意

隻鬼搵得綠川做cv 以為都有咁上下份量
點知名都未有就死左

襧豆子係咪之後都唔會有野講
唔計回憶

想知先睇

係
好多得幾句野講既角色都搵D貴CV

Op水之呼吸百睇不厭
今集上山啲運鏡又做得好好 成套野都好高質

我動畫撚都係想得個知字

我都o左 點解會搵佢配隻二打六

之後啲柱會搵咩人配

可能期望太高,暫時黎講冇想像中咁好

首ed 好正

算啦佢有餓狼配

唔係好明個設定, 以ep1既講法, 傷口感染就會變食人鬼
咁點解炭仔4個弟妹+老母冇變? 係有條件? 例如要傷者唔死+感染?

以ep2個情況, 食人鬼切完頭仲可以頭身獨立咁郁,
當佢之間既聯系係用wifi, 但對眼都冇望住, 個身點解識自動追人?
而且身體跌落崖係因為超出wifi距離先唔郁? 定摔斷左條脊椎?
or心臟? 但切頭果刻, 脊椎都冇斷左啦, 而且心臟又泵唔到血俾個頭

之後有人會解釋點變鬼 有咩條件

你合埋眼都識行㗎 係隻揪廢啲咁解 先會畀炭治郎一嘢推咗落山

漫畫而幕係全身爆血 動畫應該係想表現脊骨完全破壞？

第一集同之後d 設定, 一定係bug 左
除非佢兜得靚

仲有佢屋企聞到既味道係無慘既味 (refer to 佢起淺草一聞到無慘就話係屋企隻味)
佢見到上弦都無呢隻反應啦
一係佢話無慘親自去殺日之呼吸既傳人, 去到原來瓜左先殺哂佢冚家
不過佢殺炭仔都無話親手殺啦

無慘唔會夠膽一個人走去搵日之呼吸既傳人啦, 成千年都唔夠膽咁做

彌豆子真係好得意

終於敢講
26

桐狗醒
我好撚期待
本身以為佢配大ching

配*

少就唔係既
但冇一月咁多黑馬就係既
大作有一拳有巨人有文豪
其實算幾多野睇

松岡配雙刀 好合理

兩兄妹都咁可愛

btw漫畫就黎可以改名做鬥慘之刃

哇屌，咁撚多劇透
好心唔係動畫內容就4個member啦
好彩佢初初出個陣我就追到而家
唔係比你地劇透完真係會無癮

定心丸

有冇直播LINK可以share

viu有第3集啦

呢兩個角色真係好正

加左野

居然可以做得咁好睇

男主真係好Q

點解妹妹會唔醒 上集係間屋入面都總醒

回緊體

錆兔同真菰之後仲會唔會出場?

即係佢地係舊石同森林嘅化身?

好高質 d音效 Bgm 作畫 動作 全部都好似大作劇場版咁
一拳？

怪JC 都無用
講到尾都係錢既問題

唔問好d

廢時劇透所以唔講啦，不過其實動畫已經有啲hints 佢地係咩黎

Btw,

呢套野好多人都嚟得快走得快但每個都印象深刻

照道理, 食人鬼唔係應該都要食野架咩?
佢頭2集餓住咁戰鬥又變大又盛, d能源係邊度黎?
個妹唔食得人, 咁餵血咪ok? or動物血?
唔通靠光合作用/電磁永動機/核能維生/仙術自然能量?

漫畫都未解妹妹到底咩原因咁特別

為左震撼嘅感覺搞到怪怪地
設定又話鬼食人 但係又有全屍
定淨人腦之類？

鬼唔係喪屍，殺人唔一定係為咗食

動畫到底出到第幾集？
搵泥搵去都係得兩集

今日第3

拔刀個下嘅音效正到痴左線

鬼滅的音效同BGM高質到痴晒線

下 完來係大正時代，咁應該都幾現代化下（應該仲遲過劍心），主角活動範圍真係好偏僻

睇一集動畫 之後睇晒全部漫畫

唔知點解覺得套野有d似彼岸島

主角一定特別d 高級食人鬼會有技能

你見個全集中呼吸有提到氧氣（酸素）就知科學已經傳咗入日本 重廣泛流傳咗

好睇到黐撚線
而且重現返晒漫畫d 名場面
錆兔拔真刀果下
型撚到

其實只要等多十年八年
人類靠熱兵器應該夠打死晒d 鬼

好撚正
就黎忍唔住睇動畫
但我睇左漫畫就唔想再追動畫

今集炭仔斬石覺得無力又令我諗起而幕

每個人/隻鬼都有段過去

邊度似彼岸島套垃圾

唔好大家都係鬼就扯埋一齊啦

每個星期六11:30 喺viu ott 都有新一集

動漫真係唔同好多
好震撼
好撚正呀炭仔

兩個層次黎
動畫好正

睇完最新一集覺得動畫好真係好撚正
唔多講追漫畫了

漫畫打鬥個畫面
都係輪住出技 無乜戰鬥感
唔知動畫會唔會好啲

理性討論

但係新一集話鬼主食係人
覺得小bug
有冇大神解答

你咪當佢淨係食自己想食嘅部位囉

因為殺炭仔全家嘅唔係普通鬼

係唔係到宜家都未講係邊隻鬼？

其實d人點解唔自己圈養d人類黎食? 好似進巨/約夢島咁
而且1個人咁大件, 保存好屍體每件都食到成個星期啦
而且可以轉營做正當勢力, 同人類亦可以有大把野合作,
整個血庫出黎, 人類定期捐血又得
更甚係, 係咪非食人不可? 靈長類動物ok? or其他動物甚至植物?

講咗 咪喺淺草撞到過

你想講鬼下話？首先要知道鬼嘅目的係咩 即係鬼首領嘅目的係咩

食其他嘢係可以 但達唔到食人嘅效果

咁鬼嘅目的 同食人有咩效果 一係等佢做落去 一係睇漫畫你就會知

人地動畫黨問漫畫撚講左未啫 我估

(yes, 打錯)
其實d食人鬼點解唔..

d食人鬼咁有組織+目的, 難道係為左生態平衡
單純向人類報復的話, d鬼冇1齊行動又講唔通
如果只為繁衍種族擴大勢力, 咁唔會只奪命而非變同類
守護固有領土又解釋唔到擅闖民居濫殺無辜

條友係咁

你睇左幾多架

個個都睇過漫畫

佢有冇係東京食屎仔到講同一樣既野

冇, 因為食c鬼太垃圾唔想side時間入去

其實冇乜組織性 你睇多啲example就知

好好多
豐富既感情同埋刀啲鏗鏗聲

155

今集動畫好J到

錆兔出得一集都搵尾裕貴配

唔止

上集隻二打六都搵綠川光配先痴線

宜家好期待其他柱嘅聲優有幾豪華呢套嘢嘅budget真係好勁 好少見jump咁揼本

好撚正呢套 追

佢應該係睇中讀者群有唔少係腐女 知道腐女子購買力屈機先咁落本

搵ufo做真係一流
如果比jc做一定狗也不屌

依套動畫質素真係好高
26集應該講到打埋上弦6?

難講 ufo真係慢慢做 每集都做得勁好

家陣先漫畫做完漫畫第五話 完完全全同一個位完

姐係自己幻想出黎?

做到上6既話真係J死 我覺得係成套最好睇果篇

我反而覺得無限火車篇完啱啱好 講多少少可以講後日談埋尾

殺完炎柱就ending
完

劇透4加密

瘋狂劇透

睇漫畫睇完佢個笑容就好鐘意呢個角色
咁撚早死

一入黎就中伏
本來覺得個真菰好可愛 咁睇黎都要死

ufo真係無得輸

兩日就追晒漫畫了
真心好值得睇 真係好好睇

劇透去漫畫po/加密4層

唔該巴打

Op出咗single了

係唔係得itune 果啲先有？未出CD?

建議大家BLOCK柒

金剛煲煲飯
#8511

劇透撚

佢其他POST:

應該係

首ed 真係好好聽
聽到起哂雞皮

原來總未解 不過好似有小小怪咁 上一集係屋總清醒避陽光 下一集就訓佐成集

第一集好撚緊湊,幾撚驚女主死

冇食過野回體ma

訓左成年

靠訓覺就可以回體

瞓左兩年

瞓左三年

集集都睇到流眼淚

156世界級...

搞錯左動畫post

好正呀
好有隻狠feel

等睇今晚水之呼吸登場

水之呼吸

子安 手鬼

成集體感時間得5分鍾

呢套嘢係唔係全部二打六都要搵啲大牌配

水之呼吸一出就起晒雞皮

cls好撚正
btw 單挑贏左boss係咪已經順利通過?

單挑斬死Boss 睇到毛管棟
好型

把刀個抹藍光好撚靚

其實個考驗係冇BOSS
只係咁啱佢撞到呢隻手鬼
考驗的目的都係要生存7日

J到出血

畫風靚到傻

有冇話點解粉紅頭髮果個斬落去把刀斷左，主角把刀就唔斷 又話粉紅色果個都斬得開舊石嘅

灰治斬開果舊係歷年最大
師傅驚佢啲徒弟畢業出去終考又死哂
所以增加難度舊石係大撚過錆兔斬果粒

開技啲特效正到

今季新番神作
畫風細膩,故事又好,流暢度高

btw到而家都係唔明點解善逸個眼神最初係咁銳利

畀師傳摑咗幾巴嬲嬲豬

冇人讚師姐？
好正喎

今集節奏好正

好耐未試過 睇動畫睇到起雞皮

物色緊女孩子

我知呀 但係佢連手鬼都打贏
冇可能生存唔到7日啦 應該

Ufo 嗰9億係咪有一半用咗落請cv度

好似而個答案最合理

案內人 悠木碧

黃viu 4型 譯做打潮 好似冇擊打潮咁型

餓死點算

子安又r爛自己個身

想講
炭治郎長髮其實幾型
點解唔 KEEP？

同隊服好似唔襯

我幾鍾意呢套野每一集個男主都要俾人屌到仆街先肯成長
D聲係有火咁樣屌,尤其是第一集J到流血.

有冇人覺得ed好聽過op
雖然兩首我都鍾意

斷髮立志

or長髮累贅, 打理麻煩
另外其實個耳環仲累贅, 搏俾人扯甩咁

對耳環好重要嫁

M

子安真係配得好正令人勁投入隻鬼講既野

d作畫屈機到
好撚好j

今季呢套真係神番
好多動畫你睇果時覺得時間好長,點解做極都未完有d悶
呢套24分鐘,一路睇,感覺好似十分鐘就完左,唔經唔覺就做左24分鐘,屈曬g

直頭係岩岩先開黎睇，點知一下就完左

一個唔小心就重睇咗上一集幾次

同埋動畫化既劍技動態畫面
彌補左原作既不足
期待之後

招水車型左n倍

屌, 好撚正,ufo杜真係整到好撚正

體感時間好短

啲大人係唔知森林入面有Boss
定特登由得佢睇下邊個唔好彩

唔得閒理
其實係d up dup 組織黎

頭幾集一般今集真係正好多

而家好期待想睇下隻二打六係咩大牌聲優配音

屌 追左漫無心機追動 家下套套都係咁 五分一又係

水之呼吸啲招式作畫好靚

期待其他 火 雷 個d招式

我想問而家fiction junction 係有咩人係到

動畫畫風真係愈睇愈好J

好想快d出完整版

希望漫畫可以因為動畫化加速銷量 快D破千萬卷

鬼滅twi

睇

咁又一集

唔想漫畫咁快完呀

37歲笑死

有第5集未

VIU有了

不死川係岡本信彦
個格同爆豪完全一樣

Viu邊度有得睇清？

黃色viu個個apps

第5個人係邊個 唔記得漫畫之後有冇講

D BGM夾到

我有jobs接了
打佢老母西

咁重戲份既角色都唔記得

覺得加返頭幾句會更加突出炭仔性格

係喎…漫畫我都睇到就黎最新…
但睇返動畫第五集，
明明4個人合格，但主公就話5個人合格…

想問下第五個人唔會指伊之助吧？

唔記得佢係第5條友

整刀果個真係隻狼來
Cv 唔洗錢

37歲之後好好笑

呀妹最後 嗯 幾聲 係咪收足全集錢?

次次出黎都

隻烏鴉配得好正

睇完都唔覺過咗廿四分鐘，以為得十四分鐘

睇完 又要等下星期

呢套野個時間軸fake人架
集集都得十分鐘左右

全集中

今集做得唔夠好既地方
係隻鬼鋪陳漏左幾句
佢原本 expect d 鬼獵人係恥笑佢點知係憐憫佢

但又花左一大段講層級甲乙丙丁果堆
有d 浪費時間

不過以上係雞蛋挑骨頭 only
整體依然係超一流神番

鬼舞辻󠄀無惨 cv.関俊彦
沼の鬼 cv.木村良平
矢琶羽 cv.福山潤
朱紗丸 cv.小松未可子

d鬼CV真係個個都勁豪華

係咪唔洗錢
定我睇緊pipi 美

善逸把聲唔慣 佢太認真

貓柱

把刀會進化？

後生手鬼係豐崎愛生 淨係講左一句野

正

好睇又要等

隻鬼識野啊專捉女

下集咁多打鬥 實好精彩

本來只係普通少年漫, 但係type moon做到我集集眼濕濕, CLS

Ufotable 呀

佢唔好出第二季或者24集吖
到時一定唔會係咁講

難怪炭治郎有直死魔眼

魔鼻嚟

無睇漫畫,
主角把野係黑色係咪代表D咩?

用到其他呼吸

估唔到連隻鬼都會講佢個故事，唔係用完推劇情就算
炭治郎翻到去三個人攬埋一齊好滾動睇到眼濕濕

型囉

師傅係咪已經講哂俾人知男主會帶住隻鬼
之後會唔會又有d撚樣黎殺妹妹

今日一野追晒漫畫
有無同好
覺得套野節奏好似太緊
每場戰鬥完左無幾耐就下一場

唔知係咪睇得多海柒王
未追既快D追
無悶場

屌柒左

睇落去就知

唔快唔緊湊 係呢個世代就好快俾人斬

仲要係jump

漫畫名場面之一

回憶先係呢套野嘅重點

一聽已經覺得完全同爆豪一樣feel

好似jojo個White Album咁個火爆性格一聽就聽得出

手鬼都有啲似dio

痴線 聲優同bgm既威力
花江夏樹
攬住阿妹個度睇到我標眼水

天鎖斬月，又係黑紅柄

D bgm 真係好撚正

聲優都幾大牌

禰豆子

暫時仲係兩話漫畫=一集動畫
咁應該做唔到炎柱篇了

應該知大約邊個位完26集

好睇到 d音樂都好正

應該去到本部停

今集d氣氛好正
但前面拖得幾多

鬼滅之刃既最大問題
集集得24分鐘太短

音樂真係加咗好多分

得2話一集仲要補充劇情，照計善逸要到11集先登場，到季尾3人小隊先齊人

咁就完左24分鐘 又要等下個禮拜
BTW睇過漫畫 再睇動畫都睇到好緊張

今集個節奏比想像中慢左少少
每集得個24分鐘唔夠喉呀

係錯覺定點
今集額頭個紋咁突出嘅

直頭唔同左啦

係囉? 其實咩事? 唔係普通疤? 封印? 識進化(能力覺醒)?

睇唔到我出場

動畫應該未做到講係咩嚟

動畫應該做唔到去講個紋

雖然動畫做唔到，但照講啦
只係細個燒親嘅疤

有冇人覺得動畫做得好慢
仲以為今集會打完呢隻鬼

戰鬥嗰陣好多解說同角色心理描寫
鬼滅漫畫都係咁打打下就有好多os回憶

可能仲係解釋緊世界觀，希望遲下節奏會再流𣈱點
打得真心好睇

而且打完手鬼個疤變大左

我都有睇漫畫 知個紋係咩
但係睇返前幾集 個紋整得好hea
好似無今集咁清晰紋路

留意埋op ed
跟足漫畫架啦

咁既速度應該睇唔到杏壽郎

真心好正,忍緊睇完第一季完先去睇漫畫

有冇人覺得阿妹喺個箱一腳踢出嚟嗰幕好正
加埋個音樂 loop咗幾次

杏壽郎應該會見到，但我就應該見唔到

經費要慳
做內心戲冇咁燒錢

覺
都算漫畫名場面
條腿正

大家真係要期待下
阿妹條腿繼續有得發揮

腿柱

都係 後期打到飛起keep到水準既話
呢套做到Unlimited budget就正

好期待打上六

想睇墮姫 快啲有下季就好

腿柱

炭治郎就頭柱

真 佢招頭技有用過所有水之呼吸

今集啲sound effect好正，用耳機聽出晒耳油

集集都聽出耳油
暫時最正都係錆兔個下拔刀

屌好似做得5分鐘咁

16歲嘅少女真心正

作畫係好,但演出真係麻麻地

真係好撚高質手頭上淨係追佢
巨人、東京食屎鬼已放棄
boruto同亞人等佢出多啲先一炮過追

動畫只係得6集？幾時岀哂

仆街第六集睇一睇就完咗
有種以前追火影初期嘅感覺

江戶時代有英文？

好似係大正時代黎

大正黎

片尾都有十秒講大正小知識，你可以睇下了解下時代背景

正撚到

弱智都上連登?

點呀 大正時代有英文？

過完幕府鎖國，明治就開始同西方交流
大正時期大把和洋混合例子，例如建築，"大正浪漫"嘅思潮
有英文係絕對講得通，但你話d平民睇唔睇得明就另一回事

日本英語教育史年表
大正

好喇自己去睇啦
傻鳩

衝出黎

仲要串柒柒
呢d 傻鳩真係要見一鑊屌一鑊

喂傻西 仲衝出黎柒

高質到癲

咁都有得笑

真係好正 快d出啦

追緊漫畫睇返錆兔個到都覺得好慘 印象最深刻
隻鬼都好可憐

好多鬼都好慘

不確定情報

坂本真綾：珠世
山下大輝：愈史郎

原來啲稅用左係呢啲位度啊

鬼手已經由子安武人 + 豐崎愛生 (幼年) 配
想步 Pop Team Epic 後塵

好有錢

最後幾集先係重點，d柱

真係次次都兩話一集，冇多冇少，整動畫果個係咪有強逼症

真係慢慢做

鬼舞辻無慘個老婆都搵皆口裕子配
痴撚綠

大正時代可以拎刀入城市市？

今集超正

真係慢慢做

去唔去到打?

係唔得
係正傳(漫畫大約50-60話)到 同埋外傳到
都有試過因為刀而有麻煩

個boss求其hi下人, 人地就感染變鬼
炭仔成家咁多個點解只有妹變鬼?
其他人實會有傷口感染, 而且又有全屍, 大可以係死前變鬼?

要比血佢地先會變鬼
動畫嗰下太快無仔細到畫晒成個過程姐

漫畫都冇咁詳細不過而點其實應該喺打沼鬼嗰時點出咗

偷雞架咋，之後試過比人發現

沼澤係無中生有既創造物? 定係傳去真實地方?
係沼澤入面睇到野..唔傷眼咩? 而且點解呼吸到..只係靠閉氣?

套野D招或者血鬼術都唔洗研究咁深入
D解釋個人物講咁多就係咁多,
成個戰鬥動作對招都會"講"晒比你聽

排隊食花生 順便恥笑下你

條友係咁 成日係呢d位執著 睇前面鬼食人設定都係度深究

我又冇話套野唔好, 呢季<鬼滅>同<皿3味>最高質
動畫做唔晒d細節位, 想了解多d咪問, 有補充有解說咪當錦上添花
冇都ok, 故事有食人鬼設定+超級系招式, 合理度不嬲唔係重點

掉爛人隻碗掉低個妹走佬

妹妹由我保護了

呢季最高質係鬼滅,一弦定音,CAROLE & TUESDAY囉

我見到個有街燈大廈個幕都愕一愕

都講左係大正時期

唔係第二集定第一集起就有大正小道小消息啦咩

預告
不過都見好多人睇動畫係會飛op同ed

其實好多人唔熟大正時期掛
咪又係「古代」咁

個boss一D霸氣都無 矮仔一個

今季唔知會唔會睇到日之呼吸呢

應該未到咁遠

咁快遇BOSS? 點打

點解咁好睇但係冇乜人討論㗎

完全無boss味

隻boss做乜鳩

唔會，最多去到蝴蝶屋

漫畫去到高潮位
果邊已經討論到盡
而且鬼滅早期劇情其實偏弱
唔似主流漫畫咁早早就神展開
加上作品係以人性為賣點
唔係賣肉又唔係賣獵奇
所以第一季討論度偏低

動畫去到漫畫邊集

好似13
動畫x2就會知漫畫大約做到邊

阿妹真係好得意

彌豆子
打算買晒成套一番賞番黎J

平時成隻貓咁

想俾佢踢爆

半鬼左之後可愛勁多

都會睇到火之舞 , 爆血

每個禮拜等更新好痛苦

點解主角額頭上既疤痕唔同左
家族紋??

仆街今話珠世血鬼術個效果正撚到

嘩整得好靚

黃viu竟然快過平時個網更新

下集要打足成集啦

又要等了

下集黎料
呢場算幾好睇

係唔同左 2年前 VS 2年後

無記錯, 應該係第一次會用火之舞??

妹妹

好得意

蜘蛛山

唔夠喉啊

日之呼吸唔係漫畫都未畫咩

邊有咁快

人物外圍條黑邊好靚一路睇一路讚 今集珠世d花

回憶中,,,

我想問 首ED幾時出碟 真係好正

希望一集打完...快D出新角色..去新地方先開始好睇

每次睇完動畫版鬼滅都覺得好高汁

笑到 咁樣劇透

班賤種永遠就係用一招"唔記得，問問題"去劇透

再係咁冇人會上黎討論，得返睇過漫畫既繼續圍威喂自律下啦

每次睇動畫時 都忍唔住重溫返漫畫

一樣由開播到而家重睇左4-5次漫畫

阿妹

呢套啲作畫真係勁高質

YURIKO KAIDA同 KAORI
睇黎緊8月fj演唱會個vocal list keiko應該遲啲都會返去

viu幾點更新

好似睇緊泡麵番咁

啲動作流暢到

ufotable玩3d model玩到好成熟，已經做到夾到啲畫風，唔細心睇真係以為逐格畫

ufotable

今集個節奏好似有啲奇怪，係配樂問題定點

今集唯一不滿係cm後果段兼用

今集好尾機

好j過av

我都覺好怪

應該係廣告時間前後，佢廣告時間後重複返廣告時間前斬六隻手嗰段仔

成日借d二露大脾

個死盲佬D技幾屈係傷害低d

點解睇左兩三分鐘就完又要等一個星期

有少少夾硬撐長既味道
思考太長
對比最後秒殺果下
應該要一路避一路諗會更好
而唔係全世界停係度等你諗好先打
搞到前面鋪太多
後面一擊就完

最好係再緊湊D
直接睇埋另一隻鬼既結束
BTW 作畫真係好正

盲佬似輔助朱紗丸D手球多d

25仔

盲佬=廢版一方通行

無記錯,最後主角用金色波紋疾走打死無慘??

b站版剪到連隻鬼最尾死都睇唔出不過剪接技術都幾勁，兼用卡都自己整埋

流流舞好撚靚……

珠世BB:

鬼滅之刃動畫化好撚高質喎

點解呢套野全部角色啲聲優都係主角級嘅 我未見過一套嘢係咁重本請聲優

真，仲要d 畫質 bgm op ed都極高質
每個星期日都有極致既享受

唔知係邊個既order要一集2話
戰鬥d位好難拖
通常成話戰鬥喺動畫可能幾分鐘就完
後面唔知點搞

今集箭咀帶住波個位睇到嘩出黎
好撚正

勁撚正.

想J死人咩

屌 真係時間小偷 仲短過D泡麵番

高質到咁, 今季真係最強無誤

今集個節奏係有d怪，同埋有d位係無咁流暢，可能係上一次打沼澤個陣用多左budget
今集最正係條仔爆左頭之後再生個度，做得幾仔細，希望跟手打咩咩個隻會做返好d

動畫高質過漫畫

好撚好睇

Btw想問點解 斬6手嗰陣唔斬埋個頭？想留嚟做血sample?

搵唔到頸弱點

死啦 我覺得6手好好J

6手好似lisa

點解我覺得上次會潛落地下/牆果隻仲難打

因為今次有幫手
睇唔到箭咀應該gg左

少林功夫加踢波有得諗喎

足球番

呀哥頭柱，呀妹腿柱

有隊友了

善逸bb

大力金剛腿

少林足球

咩呀,大我呀

可惡呀時間小偷快到你

隊友出埸

響凱 諏訪部順一

點解一拳會變成咁相比之下鬼滅靚到

啲柱同上弦係咪要請到林原惠 石田彰果堆

我反而想快點撞到佢另外果個女隊友，好似幾好J

利申：動畫黨

朱紗丸二創

勸你唔好太多期望

善逸.

豬仔同想像中唔同

唔知呢季會做到邊度 會唔會係無限列車

最多蜘蛛山
好似係

呢套希望唔好俾jump 揸住條頸
成套野個節奏都唔拖~暫時

一個禮拜做兩集啦頂

睇隻黃色嘈左成大半集

好鐘意佢

隻黃色煩到仆街
喊左半場

希望係得呢幾集係咁

等睇下集轉風向

雙刀=松岡

邊到有162中文睇？

我都咁話

之後有佢負責吐糟先好笑

同埋唔係廢青

雷隊友 豬隊友 assemble!

都係唔慣松岡配豬
睇漫畫個陣諗住係一方通行配隻豬

條友係咪因為聽覺太好乜撚都聽到哂所以長期都好大壓力乜撚都驚

好好奇佢咁既樣，除左聽力勁過人之外，有咩招式

銀魂新八果類吐糟?

但戰力係阿銀級

咁男主算咩級?
見男主用水之呼吸法同必殺冇咩分別

想知最好去漫畫po問
再講落去好易變劇透純動畫黨既人

真,我差D就想打多一行
總知黃色戰力你一定估佢唔到

主角:好好打
黃毛:好好打
豬:好好打

咁樣,男主識用水之呼吸法既招
黃色只係識用自己呼吸法唯一一招

睇op都見到出招電幾勁

呢套我係比op吸引去睇

我睇漫畫再睇動畫
冇諗過d招型到咁

一見到黃毛呢種角色已經feel到佢其實好撚勁

炭治郎 豬 善逸
三個都好好打

就得呢招

今日播咩

逢星期日

係星期六夜晚11點更新

sor

ufo

雷之呼吸好撚型

每種呼吸都有唔同聲

有冇link

雷隊友

viutv

經費

UFO

型左十秒

善逸型到

sor借位 (btw黃髮仔今集好撚型)

唔知點解冇乜宣傳

雖然睇落未必好有用，不過有人搞就要去撐場！任何同清算黑警有關嘅真係幾撚攰都要去

星期日 8:00pm, 幫手同friend宣傳下！

幫手推！
[齊屌黑警！]追究黑警濫權集會！

善逸煩撚到仆街屌

雷神

動畫既雷之呼吸好好丁

呢d角色唔討好
太煩

想問漫畫應該第幾集開始睇？

又話今集 金色會洗白
點知都係煩到仆街

型十秒已經夠

下集再洗多次

你知唔知乜野叫洗白呀

總多過呀妹

屌，我一直以為叫逸善

仲諗住三人組會霸哂頭3位

順口啲

同你一樣

動畫好撚好睇
層次上升左好多
就好似一拳咁

善逸戲份都幾重, 而且一路都有成長同keep住有義氣
但反而豬頭個角色其實好唔立體同冇咩特別

善逸先係真男人 應該出手既時候一定會出手

我覺得豬頭個角色都有好大既轉變

全部角色都鍾意

今集好正

覺得動畫果個畫面比漫畫 震撼好多

特效差太遠

雷之呼吸果幕型到喊出黎
忍唔住重睇一次

善逸

post得好!!!!

後少少就知佢係煩膠但好仔

負責吐糟姐 每套王道漫總有一個，同埋豬隊友

動畫化直接將套野升上神台

雷之呼吸個段丁左好多次

一巴打落佢塊面到

我睇漫畫個陣第一個感覺都覺得佢煩膠

但黃毛多重人格好on9
唔係暈低都唔做野,咁未暈就死左點算
要保護既人死先點算
要長期保持狀態先有用

成真了

豬隊友不豬

錯評論，睇落去就知。

雷之呼吸 一之型 經費一閃

係真 所以我都唔明佢遇到炭仔前係點做任

後半都係拖

都係果個2話漫畫1話動畫嘅堅持

唔係喎，今集做唔到2話漫畫

今集後半真係好拖下

響凱咁就死左
打前十二鬼月仲無緊張感過矢印鬼

拖都無計,應該冇錢

小生唔係垃圾

拖撚到吊我引

1.5渣

今集狂俾人屌

有半集睇隻豬係到打人做乜鳩

ok 善逸已洗白，唔覺得煩了，thanks

再追落去 你會更加鐘意佢

下集可能好多3d 場面

堅持呀 ufo
呢套野真係好野黎
原作唔拖(睇到最近個話為止)
角色性格都鮮明
音樂又好
唔好崩呀please

到底你知唔知咩叫洗白架

睇完今集 感想：

經費一閃

豬突猛進

轉咗a1?

今集好拖下

尤其後半
漫畫明明只係踢左兩下就比炭阻止左
今集個炭企係到望到我老公比人伸左三十幾腳都唔郁

講真追呢套係因為Lisa同浮世繪
男主我都忍咗佢好多集
不過後尾d打鬥又ok，唸住算啦男主都唔差
點知出咗個善逸
利申非原作黨
如果按劇情黎睇，漫畫下個高潮位係邊

善逸男神

你對善逸有咩不滿

下一場 蜘蛛山

如果以佢動畫呢個節奏應該起碼2集後先有野睇

其實還掂都做到13隻26話
點唔做到甩左個頭套先

攪到拖拖地

一個毒撚,難得自己有志向,但又一直被人奚落,踩到一文不值,連做鬼又要比人革職

死之前終於有人識欣賞自己

睇到好sad
自己嘅作品比人屌到一文不值，仲要比人笑自己做乜都做唔好
最好比炭治朗讚嘅只係自己嘅術式，作為人嘅志向由始至終都冇人重視過

唔係既你有留意到既話,炭boy係故意避開佢d稿紙,先令佢諗返起做作家個陣發生既事

加上一個作家,最緊要就係自己個朵,炭boy肯問佢名又讚佢血鬼術叻,對佢黎講己經算係認同

btw響凱寫作個時己經係鬼

比起戰鬥畫面，呢種場面先顯到善逸真男神

我睇漫畫嗰時覺得蜘蛛山先開始好睇，前段仲係好似introduction 有啲公式

呀炭真係好好仔

唯一缺點 係真係太好人太為人諗
但好神奇 有d 漫畫有d 咁既人會覺得煩膠
但炭次郎又未到呢個地步

我覺得係起馬佢都有了結曬D鬼
唔似鳴門嘴遁完就做朋友，屌佢咁樣咁辛苦修行黎托

如果集集都係殺鬼，跟住同鬼嘴炮，最後來個回憶殺...

有冇人覺得松岡把聲同豬頭唔係幾夾

我覺得善逸把聲都唔係咁夾

最un 耳係個三個細路
個兩個男仔好似唔識配咁

有無消息講ED 有無/ 幾時出full version ?

無講
而家配信都係tv size
估佢等梶浦自己隻碟先放落去
因為fate 黎緊op ed 都係佢做

講起首ed 先正
呢套野音樂加作畫 幫套野上晒位

btw 梶浦香港live

超級期待個ed既完整版

嘴炮？你睇錯火影？

幾時先再有妹妹睇

動畫整得幾好

炭治郎鼓勵自己果part好熱血wo

然後發現很多店舖

太貴租執晒

打得辛苦完全係因為牙炭有舊傷叫春
唔算打矢印鬼果陣留低既舊傷
基本上牙炭係無傷咁滯秒撚左響凱

響凱齊鼓應該難打DD既

牙炭屠豬

CLS CV update
累: 内山昂輝
蜘蛛の鬼(母): 小清水亜美
蜘蛛の鬼(兄): 森久保祥太郎
蜘蛛の鬼(父): 稲田徹
蜘蛛の鬼(姉): 白石涼子

有冇講到忍係邊個配

未有, 新pv只有鬼

呢套係唔係史上最揼本落CV嘅動畫

新畫面

學園

笑足成集
On9三人組結集就係成為搞笑番嘅開始

係唔係唔會轉OP？

我都想知!!

今集咪幾好囉，上集真係頂唔順可能今集頭半part打鬥長得濟真係放唔到入上集播，但上集後半part真係做得差

今集頭1分鐘已經做晒上集最尾幾分鐘既野

唔準駁嘴!

頭柱勁到

一開波段打戲正到

放係上集就無事啦

以為豬頭會完全唔露臉添

女人頭男人身

估唔到野豬頭髮係呢個色 都好靚 睇漫以為純黑/藍到黑

漫畫上色純黑

今集煩到

下半part笑到仆街

下 笑到仆街wo

即刻去睇番蜘蛛山漫畫，好撚期待

生生流轉！

手鬼都搵子安啦

滅鬼3小強集合 好好笑

好似轉visual但唔會轉歌

呀妹個口含住個碌木係咪一直都唔拎落黎洗
一定臭撚到仆街

依套真係好正

終於有孝叔把聲聽下

其實原本漫畫都係幾格就完 咁都比佢做到半集

我諗真係頭留返d 錢 向個尾度燒

幾鐘意善逸 幾搞笑

幾好笑
呢三條友啲對話九唔搭八

三條友都好煩

呢三條友的化學反應好撚正

愈後愈痴線

見有女立即屌鬼

收埋條女罪大惡極

雷之呼吸

見到鬼都唔拔刀, 但有女就拔刀對炭治郎

發女寒之前都試過比炭治郎斷正，要路人嫁比佢

呢幾集真係悶到嘔泡

漫畫撚表示除咗三小強識搞笑
仲有鋼鐵塚都係會笑死人

又要讚個作者拎到平衡
至少好少正派角色係黑人憎
主角設定都好好

冇追POST唔知有冇巴打講過
有冇巴打知ED幾時出full version/CD

無講 配信都係得tv size
應該係梶浦自己隻碟度出

想快啲出鋼鐵塚發癲

ViuTV呢

又突然間ED啦,會唔會咁快

野豬果招咁撚型

忍係早見
CV之刃

我賭5毫 音柱係鳥海

三個都痴痴地

眼耳鼻都有口係邊個

伊之助唔係眼

伊之助係觸覺

獸之呼吸柒之型做得好靚

ufo

豬:觸覺
炭:嗅覺
雷:聽覺

淨低眼同口，你估下

ed 幾時出

忍出場個大頭被佢嚇親
點解面色可以咁蒼白

同期另外個兩個?

眼香奈乎
口咪風柱細佬？

善逸好撚正 好搞笑

係
劇透

口之呼吸係點

唔劇透呀

劇透

無睇漫畫
但動畫見到路人滅殺隊咁廢
經歷過個考試都無理由廢到咁
見佢揮劍都驚青到咁

睇落個分別係主角個邊受過前柱訓練,識用呼吸法 啲路人滅殺隊就

其實個考試好低要求，大部分滅殺隊對鬼都有怨恨，只要期中有高手考，就一定追住鬼黎殺，咁果一期就有一班垃圾過關。

唔想透你 但因為隻怪唔係一般野

忍OP出左樣

伍之型

基佬豬今集好掂

巨乳蜘蛛人妻

高質還高質..今集善逸完全黎拖戲既喂

牙炭咁溫柔
睇下集個名 係咪到善逸

炭化

邊度基

唔算啦 算佔好少

係有D影響節奏既....覺得成本上係有影響住

下集錢之呼吸

蜘蛛係咪有排打?
而家先殺左老母.

水柱同蟲柱都未黎到幫拖 你話呢

如冇意外 下集善逸全集solo

錢之呼吸頂唔緊

主線任務

善逸真係有必要畫到咁煩膠咩

邊到煩不知幾可愛

人妻

J左老母

一型同五型有咩分別？

伍之型 干天的慈雨（伍ノ型 干天の慈雨（かんてんのじう））
水之呼吸法中唯一的「慈悲劍擊」，幾乎不會給被殺的人帶來痛苦。只有在對方親自提出想被殺死的請求時才使用。

友情破顏拳

一個預你會反抗 所以會出盡全身嘅力去水平斬擊 過程有力的話 斬擊就會慢 相對痛苦時間會長啲

一個預你唔會反抗 所以會放鬆全身務求用最快嘅速度斬出最平滑嘅切面 咁樣就會少啲痛苦

呢套係除jojo 仲係每個星期會mon 住更新未

今個星期一個鐘jojo,等到頸長

希望唔好崩唔好崩 收個好尾! 打殘d 黑社會

炭Boy 真暖男

但殺起鬼上黎又絕對唔會手軟同嘴遁
夠決斷

【新キャラクター登場】
善逸の兄弟子役は細谷佳正さんに決定！

第17話にて登場！ぜひお楽しみください。

#鬼滅の刃

屍兄

等Viu

幾點有

我仲以為自己中左鎮魂曲 永遠睇唔到結局

我都想知,平時大約都呢個時間

dllm 又話11點半

唔係12點左右？ 應該好快有

有

有啦 正

viu睇唔撚到

有冇生肉link

竟然一開波冇recap scene

型撚到

邊個再話善逸煩 出黎隻揪

善逸得一集就斬左隻鬼
開始跳劇情啦
五隻先斬左兩隻
黎緊老豆可能半集就斬完

雷之呼吸·壹之型 霹靂一閃 六連

要預時間做埋蝴蝶屋架
20集左右完蜘蛛山差唔多

超西逸

煩撚到呢 同黑色四葉草第一集一撚樣 上立刻馬上棄番

你睇左今集未

邊到有跳到

煩咗廿分鐘 形咗十五秒 不了

善逸果邊一拖就唔好睇 一定一集內搞掂
之後都應該係咁
老豆一定唔只半集 睇標題下集要交代既野唔少 同埋老豆難打好多

個頭竟然係個天幫佢染

我愛ufo

自帶雷屬 唔知最高可以幾多連
善逸係可憐人

老豆個到要少少時間
十二鬼月先耐

比雷劈都死唔去

巴打有買單行?

the flash

天選之人

學哂六招 (X)
一招用六次 (O)

一次比一次型

有啊 自學日文 一路睇一路學
好襟睇 依家先睇到第5冊

卷5水柱封面

善逸一招打天下好型
但仍然係個煩膠 不過好笑

次次都要冇意識先出到招
俾人秒點算

漫畫遲下可以有意識出技
唔劇透 有意識個陣再勁好多

ufo D作畫
成日FF SAO由ufo做會有幾正

垃圾故比A1做咪啱

變超西